人越大越覺得呢個世界係冇得救

唯一可以做
就係自己獨善其身
到真係連呢道空間都冇埋
人生就行到盡頭
可能你會話自私
但連自己都週身唔掂
咁一定諗自己先
古惑仔興叔冇飲山雞個餐
都冇去生蕃度
自己返去睇完真情就訓
以前會睇A版B版
而家睇C版E版笑下輕鬆下算
出面發生咩事控制唔到
但吃喝玩樂就自己既

留名睇樓主俾人屌係港豬

真係唔係話有心對世界事甚至香港事都置之不理
只係份無力感真係太重
重到有一日望住香港越嚟越多中小學生講普通話
由以前聽到會好憤慨好嬲變到得番無奈同嘆息